% http://www.elledici.org/download/RIVISTE/pdf/2%202010pag20.pdf
% http://www.cantoeprego.it/index.php?p_fu=vedo&p_cla=c&p_nu=0429&p_so=21&p_ti=Alleluia%20(lodate%20il%20Signore)
% http://www.parrocchiaspiritosanto.it/Audio/LibrettoCanti/Accordi/093.pdf
\beginsong{Alleluia, lodate il Signore}[
by={TM: Marco Frisina},
index={Lodate il Signore nel suo tempio santo},
sr={Sal 150},
]
\meter{4}{4}

\beginchorus
\[D]Alle|\[G]lu\[D]ia, alle|\[E-]lu\[B-]ia, lo|\[G]date il Si\[A]gno|\[D]re;
alle|\[G]lu\[D]ia, alle|\[E-]lu\[B-]ia, lo|\[G]date il Si\[A]gno|\[D]re. |
\endchorus

\beginverse
Lo|\[B&]date il Si|\[F]gnore nel |\[B&]suo tempio \[F]santo,
lo|\[G-]datelo nel\[D-]l'alto firma|\[C]mento.
Lo|\[B&]datelo nei \[F]grandi pro|\[B&]digi del suo a\[F]more,
lo|\[G]datene l'ec\[A-]celsa sua |\[E]mae\[A]stà.
\endverse

\beginverse
Lo|^datelo col |^suono gio|^ioso delle ^trombe,
lo|^datelo sul^l'arpa e sulla |^cetra.
Lo|^datelo col ^suono dei |^timpani e dei ^sistri,
lo|^datelo coi ^flauti e sulle |^cor^de.
\endverse

\beginverse
Lo|^datelo col |^suono dei |^cimbali so^nori,
lo|^datelo coi cimbali squil|^lanti.
Lo|^date il Si^gnore voi |^tutte sue crea^ture,
lo|^date e can^tate al Si|^gno^re.
\endverse

\beginverse
Lo|^datelo voi |^tutti suoi |^angeli dei ^cieli,
lo|^datelo voi tutte sue |^schiere.
Lo|^datelo voi ^cieli, voi |^astri e voi ^stelle,
lo|^date il Si^gnore onnipo|^ten^te.
\endverse

\beginverse
Voi |^tutti gover|^nanti e |^genti della ^terra,
lo|^date il nome santo del Si|^gnore.
Per|^ché solo la sua ^gloria ri|^splende sulla ^terra,
lo|^date e bene^dite il Si|^gno^re.
\endverse
\endsong
